對付大圍捕尻拉

和理非行完即走
撚狗可以 自己計吓可唔可以48
其他手足和理非一開波就去九龍開花
要聲東擊西

真 完左去開花仲好

be water
依家一定9拉

圈咗一個範圍
布袋繩索戰術 唔理告唔告 要你坐48
攞震懾效果